最新油價資訊 (17-10-2018)

以現金/信用卡結帳及入普通油計算

====================中國石油====================
牌面價： 17.29
每公升折扣： 2.8

詳情：
"特選折扣咭客戶於10月13-14日及10月17日期間(星期六，日及三)，憑指定折扣咭於中國石油加油站惠顧汽油滿$300，即可享有清新汽油每升$2.8折扣。優惠不適用於東涌加油站。
中國石油折扣咭不能與其他優惠同時使用。 "

====================埃索====================
牌面價： 17.29
每公升折扣： 2.5

詳情：
於2018年10月16-17日，Smiles會員可享每公升汽油即減HK$2.5 優惠 + Smiles積分 (基本優惠)

====================加德士====================
牌面價： 17.29
每公升折扣： 0.9

詳情：
"顧客憑再賞卡可享每公升HK$0.9即時折扣優惠。
(加德士再賞咭客戶可於任何一間加德士申請)"

====================蜆殼====================
牌面價： 17.29
每公升折扣： 0.9

詳情：
現金及信用卡客戶均可享蜆殼Bonus 咭每公升HK$0.90 折扣 。(需同時出示Shell Bonus咭，可免費在全線油站即時申請及取咭)

====================中石化====================
牌面價： 17.29
每公升折扣： N/A

詳情：
N/A